真正各有各做應該係甘樣

利申番先 尋日做撚左冷氣軍師 對唔住前線既手足 但我已經請到冇晒假
出撚左幾個post屌大家唔好分化要文宣冇撚人理
大家可唔可以唔好只係口講唔割
你要做出黎
今日係我地文宣既戰場

多謝尋日勇武打埋我果份
今日到我地幫你道歉同文宣爭取文宣
真係既各有各做 不分化 不割！

以下有文宣圖

爭取民意先岩屌

推

撚